覺唔覺得微辣紅得起，其中一個原因就係多女，而且不同類型都有，迎合到不同市場？（多圖）

大波

北姑

文青

MK

童顏

港女

ABC

鬼妹

中女

清純

路人甲1

路人甲2

微辣都叫紅得起

條條片過十萬 views, 成日上 youtube 首頁喎，港澳娛樂類應該算係數一數二

其實得一兩個靚d
係因為實在無其他對手

百貨應百客，成日阿冰童童都悶啦

童童好撚正 唔會悶

微辣唔係得一個波霸，仲有呢個：

上面貼左

咩名？

無睇過微辣，咁都叫波霸？

其實都唔係好童顏
係份人細粒

佢哋Sofia，麥嘉欣

對波好細

好撚過今年個港姐
又係mix又係叫嘉欣

YouTube 首頁係你自己上得多suggestion 就出佢地既片俾你睇

呢個澳門小姐正啲

c都未必有

蘇菲護旗手

垃圾微辣（澳門紅色媒體）

大粒墨就有佢份，好心脫鬼左佢，浪費曬成富計

雖然完全唔鍾意微辣，但連登仔真係生活係平衡時空...

唔知點解有陣大陸味

最正係阿嘈

細欣變咗幕前嘅?